{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040991",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/busanyeog-sitihotel.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산역 시티호텔"
    },
    "text": "釜山に位置する釜山駅シティホテルは東区区域に位置しております。 このホテルはチャイナタウンからは車で16分の距離に位置し、釜山駅からは約1.2km、光復洞からは約2.8kmの距離にあります。 また、釜山港との距離は約2.9kmで、国際市場とは約3.3kmの距離に位置しています。 そしてソミョン駅とは約4.4kmの距離にあります。 この宿は専用駐車場を提供しています。 やかんなどが含まれた宿泊オプションとウォッシュレットと無料の洗面用具が用意された専用バスルームが一部の客室にあります。 すべての客室にはエアコン、セーフティボックス、薄型テレビがあります。 朝はアジア式朝食を楽しむことができ、レセプションスタッフが有用な情報を提供します。 このホテルの近くには京城大学が約6.3kmの距離にあり、釜山アジアード競技場が約8.8kmの距離に位置しています。 金海国際空港はこのホテルから約15kmの距離にあり、釜山中心部とは約4.7kmの距離にあります。 チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 これは、すべての距離が直線距離で計算されたものであり、実際の移動距離は異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "釜山駅シティホテルはどの区域に位置していますか？",
            "answer": "釜山駅シティホテルは東区区域に位置しています。"
        },
        {
            "question": "釜山駅シティホテルからチャイナタウンまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "釜山駅シティホテルからチャイナタウンまでは車で16分の距離です。"
        },
        {
            "question": "釜山駅シティホテルから釜山駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "釜山駅シティホテルから釜山駅までは約1.2kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "釜山駅シティホテルから光復洞までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "釜山駅シティホテルから光復洞までは約2.8kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "釜山駅シティホテルから釜山港までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "釜山駅シティホテルから釜山港までは約2.9kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "釜山駅シティホテルから国際市場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "釜山駅シティホテルから国際市場までは約3.3kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "釜山駅シティホテルからソミョン駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "釜山駅シティホテルからソミョン駅までは約4.4kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "釜山駅シティホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "釜山駅シティホテルの一部の客室にはやかんやウォッシュレット、無料の洗面用具が用意された専用バスルームがあります。また、エアコン、セーフティボックス、薄型テレビもすべての客室に備えられています。"
        },
        {
            "question": "釜山駅シティホテルで朝食はありますか？",
            "answer": "はい、釜山駅シティホテルではアジア式の朝食を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "釜山駅シティホテルの近くにどのような施設がありますか？",
            "answer": "釜山駅シティホテルの近くには京城大学や釜山アジアード競技場などがあります。京城大学までは約6.3km、釜山アジアード競技場までは約8.8kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "釜山駅シティホテルから金海国際空港までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "釜山駅シティホテルから金海国際空港までは約15kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "釜山駅シティホテルから釜山中心部までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "釜山駅シティホテルから釜山中心部までは約4.7kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "釜山駅シティホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "釜山駅シティホテルのチェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 375,
        "QA": 654
    }
}